Beef & Liberty 食評

Beef & Liberty @ HKIA

Cheese Burger

Medium rare 嘅 beef patty 稔滑得嚟帶咬口，肉厚多汁，油潤甘香，外層caramalization恰到好處，焦香而唔苦澀

麵包鬆軟，牛油香夠，內層toast得微脆，外面光澤吸引，整體夠挺身，可以hold到啲fillings

焦糖洋蒽嘅natural sweetness 平衡牛肉嘅肥膩，經典配搭無得輸

除咗價錢稍貴(ard $120 for burger only)，今次真喺諗唔到有咩缺點

結論: 絕對係我喺香港食過最好食嘅gourmet burger之一，絕對屌打Burgeroom同Triple O，甚至稍贏The Butchers Club，真心值得一試

Beef Liberty>the butcher club>>>triple o>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>垃圾burger room

不過香港應該有burger更加好食既

中環Circus 好食過Butcher’s club

要平可以去美食車試
B&L 68
TBC 80

你用burgerroom triple O嚟做reference冇乜説服力

你可以試埋blt burger

揾日試吓

試過，但覺得幾普通，無乜特别

有隻有blue cheese幾正

香港最佳一定係big bite